IPHONE 7唔知咩事開唔到機

今朝起身發現電話開唔到
已經試咗㩒住電源鍵 + 降低音量鍵但係都係冇反應
駁叉電線又冇反應
有冇人知仲有咩方法？我諗住放工去STORE整架喇但係有啲客嘅電話喺入面
部機唔開返我真係大把嘢做唔到呀

我估死左電，搵天才搞啦

iCloud 呢

我都有懷疑過
但係試過打返電話俾自己係通架
而家唯一諗到嘅可能係個MON出事 但係又唔知點CHECK到係咪關個MON事

login apple id 攞返contact 先

你意思係電話駁電腦睇吓開唔開到電話裹面啲嘢？

搵隻mon試試先

即係點試？見識少未聽過哩個方法

去整電話果啲地方，話壞mon, 話跌壞左，等佢裝起著翻嘅咪mon問題

利申

睇翻我個post

我部華為都唔知咩事開唔到機

更新緊好懞系統，一陣就開得返，不過資料就算啦

係咪升左華為個patch

轉華為啦

整架喇但係有啲客嘅電話喺入面，部機唔開返我真係大把嘢做唔到呀

Siri瞓咗啫

咁陣間放飯搵吓先

個mon出事都會有聲架嘛，你打比自己，如果震加響，咪即係mon有事囉

冇咁應該係死咗電

iCloud 起電腦就咁就開到黎睇

已經試咗㩒住電源鍵 + 降低音量鍵但係都係冇反應 <-
因為係Power + Home
Volume down + Power 係Android

訓撚醒未